完左今日跑馬賽事有感

我屌你老母田泰安

騎主力艦騎到就死 又唔比多幾下力 愈拖愈後 垃圾騎師

仲有垃圾羅理雅 屌你老母 無買都要屌

輸形勢啫
睇岩小龍兒又買唔岩腳

腳好難中啦 諗住買重主力位置 佢跑第四

好撚sad贏埋就夠

Agger

垃圾羅理雅

唉